20米長 Lan線去邊度買好？

牌子係咪3M比較好？但好似一般都見唔到現貨有咁長

自己鉗

黃金

華輝好似有
MIZU佢自己牌子

自己唔識鉗，但之前喺黃金搵鋪頭鉗過，拉條線入房之後，打機有時會跳ping
唔知係咪雜牌料差

依家仲有3m lan線買？
早兩個月諗住買3m lan線行咗幾間都話無，有間仲話3m一早無出lan線

google話華輝3M得patch cord（？），其實我都唔清楚咩嚟，但好似無20米咁長

華輝有,不過唔會好長

咁有冇咩牌子好CTi是咪麻麻

唔會,佢有幾個牌子賣緊 3M MIZU CommScope(AMP)

buffalo幾出名
不過唔知有無20米長嘅賣

點解唔用homeplug？

以前用過好慢

20m係咪要買cat6a

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

低於cat6a又咁長好似會變慢，好似係

宜家新款都上到1GB/s

30m以上先用cate6
30m以下用cat5E唔會有太大分別 而且cat6價錢貴啲

cat6a同cat6係咪都有分別?

淘寶啦

cat6a我未用過 答你唔到實際情況有咩分別

執笠倉

華輝amp 買一卷啦

深水埗天駿系統有 係黃店嚟

打去問咗佢話得一卷卷賣

有冇巴打知華輝有冇20米散線/ssp邊間可以幫手夾

怕一陣出到去on99

你搵間賣router又賣lan線既舖頭都會同你搞啦
N年前搵舖頭夾AMP線加AMP水晶頭.要80蚊10米

線就買3M,TYCO都得.CAT5e夠.有錢先CAT6
買CAT6線就要用專用工具夾cat6先好

普通野cat5e用番cat5頭得啦

想自己搞就去鴨街買散線同LAN頭

然後買個鉗鋏

鋏當然最好買1xx果d啦.太貴果d反而唔好用

三四十蚊既都得,不過把刀唔夠利.要用力d先鉗得好.家用一條半條ok既...